中國專家指需等一個月才能拿到新型肺炎疫苗株

國家衛健委高級別專家組成員李蘭娟表示，國家衛健委高級別專家組成員李蘭娟表示，距離製備新型肺炎疫苗已經很近，但需要等一個月才能拿到疫苗株，檢查檢測則需要等半個月，另外至少審批一個半月。

李蘭娟接受央視直播訪問時說，昨日新增1700多宗確診病例屬於預期之中，因為武漢封城之前，從當地輸出各個省份的感染者，通過第二、第三代傳播後，目前處於發病高峰期。

李蘭娟又指，病毒除了經呼吸道傳播，還可以通過接觸傳播，病人的飛沫可能影響環境，她建議民衆勤洗手，切斷傳播途徑。

另外，她表示非常重視沒有病徵的患者，雖然對預防疫情帶來難度，但現時可以透過大數據，監測每個人的流動情況，以發現和控制傳染源。

三峽大壩....

同袁國勇鬥快

但袁國勇已經拎左出黎

等得黎死撚左十世

Fake news

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

呢度簽得七七八八
麻煩fb tg發出去搵新客源簽

唔係話一星期？

一個月後：等一年

唔撚信
一定係為左穩住民情先9up

我問過武漢肺炎
佢話一個月後會進化成
空氣傳播+皮下出血熱
啲疫苗你哋慢慢打

挑，一個月整到我俾個官你做都得

唔係有抗病毒噴霧咩

上海p3已經提取咗毒株，好快可以研製疫苗

全國都有感染，海南高溫同東北低溫地區都有，病毒好快都會變種。

繼續死多啲

蘋果賣架wo

養老.jpg

已拿到
一個月
兩個月
半年或更耐
不能將所有希望都寄托在疫苗身上

拖得就拖